ynwa, 白1-0

1-1

當我無講過

1-1 快撚到咁？

快到

猁褲都未除

又燈

笑撚死人咩

柒到

入1球即刻打撚晒飛機

一場手足，唔好推，ok?

ok

屌，領先一球最危險

咁急開post做咩

我就唔信我燈，下半再開